THE IDOLM@STER綜合討論區[91]洗牌，轉筆，拋波，紙箱

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 入9packs抽300連

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以，留意同一人要隔一天才可以再送

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

標題猜一聲優

花藍活動page

my wife lor

唯：⋯⋯⋯ヘンタイ

安西教練，我很想抽千早SSR

小薯留名

最頂第一張圖好正

偽P

巨乳緊身衣•変態淑女前來留名

卯月世界第一

接龍大失敗

已十卜

1001已包含一切信息

從防止多重購入黎講eplus做得幾好既

助長黃牛方面都做得好好

個畫師咁勁

係時候回顧下一門既豐功偉績

話說幕張隔離個xflag event要用GPS做本人認證

好勁
好奇佢教幾多速黎玩

願聞其詳

講起實名,近排b站都開始搞up主實名制,但佢支援海外身份證明同電話
#eplusmum
#piamum

後日會去，到時親身試下
GPS好似係用黎拎game特典，證明有到會場

支那wfc

幾時先挑戰跳繩同瑜伽

係時候買間日本屋

笨大學埋既話就不得了

見過佢打ml bd d片，又係雜唯d frd

期待report

著住imas裝備去xflag event好似幾踩場

以後睇碟算

買碟都實名
物販要有飛
Molamola

b站一直想國際化 目的唔同

買碟一直都要實名
唔實名點送上門

好似ap

邊個話一定真名

Lalabit係出貨先過數 ？

佢就算未出
都會瘋狂又扣數又退返筆數
好煩

即日扣

我之前收到sms話扣咗錢
但check 單又無過到數

呼...

如果3.0出放髮model應該會死好多人

想睇愛梨放髮

pia我屌你老母！海外無人權！

るるペロペロ

LM

ml第一件拎到既衫係dd最鐘意既馬場

love song~

大天使麻煩幫我加返MLTD担當，thx

不好了，我的釘宮病要復發了

好

me經驗，買果日只係試下張卡

入game對P鞠躬有違和

【「電話番号認証」の特長】
1.1つの電話番号に対して、複数の会員IDが同時に「認証済」とみなされることはなく、利用できる会員IDは常に１つのみです。
2.実際に電話をかけるという仕組みのため、偽装が起きにくくなります。
3.携帯電話だけではなく、固定電話でも利用が可能です。

求解

的確手指指先似伊織

dd仲唔仲鍾意豊田萌絵

TLDR :冇你份

仕事d scenario 重覆ge 定要升咗lv/親愛度先有update

我諗佢根本未實裝到太多的scenario

唔小心掂到個home制
入返game啲timing會錯晒

An機 ？

係
live開始左之後唔小心出左home
之後入返去再resume就炒晒
不過kill task再開game就冇事

擔當wifi之一既歌必需fc
兩次搞店，第一首fc既mm

這首歌呢

wifi之一 必須死

歌織

差5lv,好快

發現左一件無關痛癢的事
我可以搵R靜香著SSR件衫

CGSS應該都要咁

Agger

我以為你地知,無講到

慘得過本命冇歌?

唯唯唔accept 我

MLTD我都無乜朋友

咩game

外國勢力

mltd

love u

發覺呢幾日靜左好多

終於medal第2張sr

高橋花林‏
@karin_takahashi

高橋花林 已轉推 robo
我有看終極一班，霹雳MIT，原来是美男，桃花小妹和绝对达令等等。我喜欢飞轮海和鬼鬼😍

仲記得上次fes禁左十幾下單抽什麼都沒有

返緊工手痕忍唔住禁曬d無償石

我d石留黎抽下張黃deep+sb架
今個pool唔抽無乜問題
但又兩邊60石都r忍唔住發洩下禁L曬d石佢

又hey0

…くっ!

又一個齊deep巨巨

pk唔記得飲50水

dmj無升過+撞到7彩
如果要紅deep應該打死都等卵用，兩張同隊又易升fans數
但反正決定唔主玩紅隊，由佢啦

btw w巨扮咩

萬三分
努力緊

萬一小薯表示無打三日

係wo....

懶蟲

上位小梅...組曲...不了

dmj同自稱可愛都lv 1
完全無卡升技

抽黃deep 黃sb爆死就有架啦，不過千奇唔好
利申唔係立緊flag

小梅咁可愛都不了

差呢張SR就齊卡了...唔可以不了

みりあ 友紀 牛 莉嘉

差黃sb

儲緊300抽

冇FES combo咩

用莉嘉既話等mio會好好多，如果要追分
miria可以換埋fes combo
為愛另計

me發誓
抽埋下張黃sb同deep唔再為分抽卡
真係太無止境+無謂+無意義

有撞秒既10ＬＶ唯
同唔撞秒既3ＬＶ ＭＩＯ

2:56開始有極為貴重既そらそら產卵紀錄

聽住先

桃華杏小梅3.0愛麗絲2.0

Chieri 3.0

不了
口味嘅嘢⋯

All in

sugar 2.0一日未黎都唔會課

而家有天井唔怕啦

本多家萬歳

不要再說

睇返MLTD個list先知原來ML有咁多DD

左一左二有衝動買

ANKIRA個袋有D衝動

笑甚麼

你

我正係知個list話"星梨花我xx"班友好噁心

買
btw有無拎

幫你del左你個註解ok?

仲係add唔到朋友

買
btw有無拎[/quote]

GIF支援

幫我加返ID ok?
7PQYBLDX

no
thats truth

以下有超過2個人讚成我即del,開放討論

第一個我

+1
星梨花都搞 成班禽獸

no hey0 plx

G持

麻煩天使巴幫我改擔當做宮尾美也、桜守歌織

標題

都係算，買左返黎都係唔敢著

我已再開放俾大家填表

明天晚上close

開左表大家自己來

Thanks

岩岩體會到一個月限一萬yen課金既痛苦

55

填錯歲數?

岩岩拎到志保張卡先發現www.working志保都係雨宮天...真識玩

no
真係我老實姐

福岡好似幾大獲下

課班尖？

有冇新消息看看

sv

仲要係特價水晶

沈迷賭博

天佑福岡居民

訓先

暴雨 山泥 水浸
北九洲奶哂野

富可敵國

打新歌m+最慘唔係fc唔到
而係打左幾十次都fc唔到既時候見到其他人輕鬆fc
越打越火滾

聽到都覺得慘

雜巴：

知唔知而家個風去到邊 ?

龍捲風

順帶一提第一幅

大洗分

投稿: 25 分前
筑後地方は、竜巻などの激しい突風が発生しやすい気象状況になっています。空の様子に注意してください。雷や急な風の変化など積乱雲が近づく兆しがある場合には、頑丈な建物内に移動するなど、安全確保に努めてください。落雷、ひょう、急な強い雨にも注意してください。

個人用錯台灣相
幾時見日本賣檳榔

maimai 金子san 珠莉 憂希都係福岡人

襯七夕祝福一下平安無事 盡快復原啦

今次live市價最貴嘅棍應該不外乎唯，加蓮，蘭子
上述都係得一場同唔出ssa

個風其實完撚左
係暴雨轟炸九州

三個pa

常駐live果班角色基本儲埋都夠一隻手用
當然出得少先值

Twitter 啲回覆

行街見到d牌仔都唔多認得e人,雖然少量

OH 希望唔好再增加死傷吧

Oh s...

Molamola

好撚大獲

咩位置

上twitter
打福岡 被害

offtopic想問下
有咩尿袋細薄輕+唔會爆炸
過3000mah就夠

ego 6000mah

cg5th

in 罪大 i trust

應該日田附近

罪大好大好重wor
愈細愈好
袋入褲袋返工用

望落幾正但1a真心趕客

太大粒

唔想爆炸

用緊10000mah

仲大過部電話

你買左MIJ?
我見好多都係MIC MIV

用緊7000覺得好夠

In Sony We Trust

300萬fans對我黎講太遙遠
btw好早

成班痴線佬

朝朝都咁早有人

7/24

唔講唔覺
180萬神手消失左

唔消失先奇啦，btw大家都好早

真係
大家都唔駛瞓咁
好勁

社畜的早晨，特別早

下班

執行李

社畜起身返工9up是常識吧

早晨

各位早

day off

終於有資格自稱加蓮P

雜種

點呀有棍JK

一日就見證到兩個有力加蓮P出現

咁操勞，遲下又入廠

這兒好多需要入廠的痴線佬

輕鬆啦
groove用三個加蓮車埋去一場都九千人

我係話加蓮要入廠

各位早

拎住行李去返工

不愧是飛行系代表

心痛

有意思

呢樣大可放心
加蓮係我旗下星期一至五只有夜晚先要開工

Dirty

wadiu。。。

cfu你又放假。。。

又屈我係飛行系

咁你拖行李唔係飛係做咩

無家可歸，執包伏

groove
4張紗枝車埋去

book左A320空中豬欄訓一晚

撘飛機訓教

320二百個位咪豬欄
百六個位幾好坐

訓教,各位早抖

幕張

智絵里表示傷心

唔好呀
我知錯啦

呢家個心好內疚

R加蓮西我面
但係西面既加蓮都好可愛

西面先正

素直に西面する

西面但係内心不是
這個反差

又素直に

對對對對對
就係咁樣

天使巴又晒限chieri

政委

我有我都日日晒

MIKU

我由開始玩到呢家經歷過3個活動

1) 協力打歌

呢個最輕鬆...
雖然實際係pvp多過似合作
但好在炒左都唔會無得玩...最多活動分減半...

2) 集物活動 (唔知可唔可以咁叫)

呢個都好好，可以自由挑選自己想玩既歌
不過之後要狂loop隻活動歌就幾地獄...

3) 組曲

就係今次呢個...兩萬分之後...已經無咩動力繼續玩...
無得自己選歌...隨機中到D 難歌真係50體射落海無回頭

其實除左呢3類活動之外
仲有無其他性質/玩法既活動？

遲左一日買又貴100

咩貴100

曬卡

有個MODE係曬卡？

呢度曬

機票?

定係高達

仲有兩種
一種就你可以當係嗰段時間打歌有機會出SR
除左呢樣之外就冇特別

另一種就巡演
對新手可能係最難打既活動
簡單講每個地方都有幾個任務
每個任務達成就可以拎到reward
不過越後期啲任務就越難
另外巡演衝fans數一流

PSN買咪算

認真回你係仲有個live parade,衝fan數用

原來仲有兩個
多謝紅字巴

明明協力先係曬卡event
排第幾根本唔重要
最重要係放晒啲限入隊

原來有得咁樣衝...
我仲一直好苦惱...見大家個個都300萬FAN數
我先得20萬

定係5pack石

機票...
gundam打左2晚了

紅歌vo位放響子…da放志希...leader放杏...vi放miku

所以我唔玩協力

驚晒死

我唔識分邊張打邊張
所以被人曬完都唔知

其實fans數慢慢打就得
我都冇特別起parade衝過加蓮都500萬fans
捨得碎石就parade先衝

我放常駐個張響子咋，下次我地一齊玩

識玩一定係開3d玩欣賞自己抽唔到的偶像

我經常視 紅巴隻加蓮

500萬！

本命要有500萬fans是常識吧

好主意

常駐放VO?點睇嗰隻都係限

玩多兩年我應該會有

用艦隊

見係你地咋
其它人我就call左實Q

紅巴護加不力

紅字巴有無加蓮圖可以欣賞下？

限加蓮就話玩腳玩足成年
常駐諗唔到

一年應該會有，到時應該係SS Rank了

不過仲要有1300 prp至可以同大橋講野

我600都未夠

常駐有氣質囉，ok?

慢慢黎架姐
利申仲未過一千

天使巴講得好岩
你花幾多時間落去練
就會得到幾多成果

呢排慢慢都有少少咁多進步
幾開心

換完機冇乜存貨
得幾張唔知幾時sync左上cloud

曬到我眼都盲埋...

限文香奈緒

dat boob

瞓先

當駐配返首歌

お届けにつきましては、
2017年7月29日（土）～2017年8月7日（月）
のご到着を目安にご発送させて頂きます。

驚驚地

高質
呢個咁高質既加蓮真係令我大開眼界
原來佢有咁正既一面

加蓮不嬲都係高汁囉

睇動畫果陣...
對佢印象一般...
覺得佢成日迫凜

agger

yes つゆたく

收島風有人就黎變DD啦

佢同奈緒都係動畫被害者之一
不過因為有首歌補償返
唯有出動獎門人當打個和

係shittyline撳飛 話十點開賣 九點五十開始f5 撳左半個鐘都入唔到
依家入到搶到飛先發現
張卡爆左

首歌真係好正
不過我仲係過唔到

邊個

咁灰

表示同情

係時候搞多兩張

多張後備好好多...

實捉到你

捉我D咩？

啱啱先發現我仲未幫過加蓮起rich mode影相
今晚搞搞先

轉左公司睇下佢加幾多額俾我 唔夠先再申請

想睇

Twitter 這個tag 笑死我

#安部菜々ホームページ作成計画

Ver3.1

睇唔明

有得打返無slide嘅m+

好似有人話加蓮唔正

係你？

係你？

定係你？

要剪JJ喔

有冇得計prp先

計唔計分先

留意到有人晒cool限

個網唔收jcb

有冇slide都係一樣姐

Cu交俾我，召喚PaP

中流彈

懶得cap圖，仲有最後一張

各位再見
有事燒紙

挽留

最後一張

點解要hey0我地D非洲薯

燒限紗枝俾風巴就原諒你

等w巨出蕉

你夠膽燒紗枝

入得呢個PO多
視力慢慢喪失...

明明今日落雨點解都會咁晒既

燒紗枝咁殘忍既野我唔會做

等w巨出蕉+1

咪係

一齊走

殉情

返印度食蕉就有

集體離場抗議

真係離晒場？

收埋限莉嘉唔俾大家欣賞仲要拉布，你完全影響曬PaP的形象

點人數
邊個離場邊個就係鬼

大家真係好正

你兩個曬完卡
仲話人地係鬼

比你班友曬死 緊係鬼啦

W 巴: 我有ssa

我有民意做基礎
徇眾要求

請欣賞

我不想做人了...

出現了

慘

做人真係不要太雜巴...

大家又互相傷害...

扑了 都扑了

只用大天使同小薯做餌
就引出了雜巴的雜巴的一面，太便宜予

主席，係咪要點人數

Show Blocked User - 雜種

原來我真係被雜巴呃左
今日終於見識到佢真正既一面

好傷心

楓了，都楓了

他界隔岸觀火中

攞碌假鳩屌雜種

唔得...
直頭要用真既先發洩到

我要求播放停戰影片

好正

冇影到單抽fes mio
你好彩

已經冇野可以傷害到我

未反轉之前

一反去正面

尋晚臨瞓見到

想搞gay未直接出聲囉偽p...

雜種全面發作

這兒好危險，我都係去衝SSS避下風頭先

以後咁睇po 算了

我對大家最好, 無限曬無fc曬無飛曬無goods曬

嗯嗯，我都去睇埋今集ex-aid先...

空即是色,色即是空

嗯嗯，我都去幕張睇山下七海先...

日本本土派加入議會

為左打敗eplus老母 我會為大家上刀山下七海

呢度無時無刻俾人晒卡晒分晒飛

容巴表示受到高巨毀滅性打擊

雜b抽卡要賣好多次屎忽架
你地體諒下佢啦

唉
唔講
繼續打機
人生online

戰爭繼續開始

話唔定呢個po先係全球暖化既主要成因
成個大太陽日日係咁曬

我賣過肺又割過肝仲要切埋一邊腎 又唔見我抽到

上twitter睇到td仕事既選肢機率只係代表其他user揀既機率
結果係固定

你又知 買過?

恩客

幾$$$?

想俾紗枝用頭盔撞

m

同埋想食友紀波餅

我都想食第一女主角波餅

搞到我出埋呢D唔知咩廣告

lee dou d ching ho dirty...

真，我睇住偽P學壞

爸爸

我都係

第一首FC MM

然而成班巨巨已經AP金魚

想今日fc到nation blue
不過要打sv rank

講起FC...
今日信心滿滿咁打隻お願い....20LV...
我好有信心咁打到最後雙按長音接外掃最後呢個音...
我好有信心我係捉得準個時間...

但係佢MISS左...
屌....
被CY迫害....

SOR...
話題終極左...

結

有錢講句野都大聲d

去過一次羽田返唔到轉頭.....

羽田吉野家個黑鬼店長

唔拎晒啲野唔準走

シンデレラガールズ 鷺沢文香 ブライトメモリーズVer. スケールフィギュア
来週11日より予約開始
メーカー アルター

上面隻蚊香一般般

今次呢隻笑得有啲奇怪

in LATER we late

扑晒 睇唔到

我鐘意藍金配色

個樣好怪下

自己改，無煩惱

衫果D睇落都無咩問題
係五官果D怪怪地

個個都一技旁身

單機巨巨

對比返還原度都算高

我無傷害你

唔好扑我

不過我覺得一開親口ge figure, 口入面永遠怪怪地

殺到埋黎

uo 貴極都係2千幾...

Ana business....

唯社長喎

文香P落地獄

痴線...

人一世物一世既野....

我連飛台灣都唔捨得坐Business
ANA 飛日本就更加........

羅友都未坐暖就要落機....

巨巨全次元屌打

唯巴: 我坐ANA多過你坐UO老母

坐ANA難民位三千蚊點都好過冇特價坐UO老母啦

咩係難民位？

econ

坐過一次 不了

ana econ 我諗應該都好ok啦

高社長二千幾港紙
唯社長二千幾美金

夠填兩次井有突

痴撚線

隻文香表情有種恥笑feel
不過服裝好靚會買

可以R overbook

個個都係富豪

衫真係好高水準

你好似今日先雜種左一次...

雜：開first class黎見我

要返8點不了
見賣4萬yen時去左搭因航2點機

好傻、好治癮

因龍幾錢

因龍好似3000...平過UO老母

前幾日都仲係一街紬
依家一街歌織

買時連稅3千
唔係臨時調我上堂嘅話可以坐早機$900搞掂

靜侯閣下時代再來

又諗起個時特登去聖巡

dd住喺日本已經笑緊我哋要買機票

打groove先黎FC兔仔...仲要skip左結果連相都無得影

呢首我都係fc兩次咁大把
容巨成日扮手殘

未FC過

我都話容dee勁抽啦

28未fc過

Magic?

印左新卡片諗住屌打班日本P
點知eprint同我送錯地方拎唔地

難過仇恨之劍喎

比天收就係呢d

可唔可以屌打下我地呢啲小薯先，想收卡片

扮咩姐你

渣渣連卡片都冇

等拎新卡片

社長可唔可以比埋我

想開眼界

好彩前一日印左另一批得一百張既プレミアム名刺
仲諗住同人玩名刺ガチャ

高楓會成員先可以收呢張卡片

社長請問下eprint可以送日本？
畫師應該趕唔切可能要直送酒店

直係唔清楚
我次次都係拎完再包裝過至寄ems

thx 社長

個個都有頭有臉
有卡片

得CGSS入面嗰張

想用高社長舊咭換新咭

收過卡

聽講攞住高巨同大橋巨張咭去買imas野會有折

拎埋大天使嗰張會1折

馬場首dear好正啊

Imas史上數一數二的神曲

其實上b站打im@s歌選舉可以聽

有冇link
仲有莉緒首be my boy都唔錯

小圈子暗號

冇$途先會明嘅暗號

就此打住，影響巴打們討論就唔好

唯總已經jot 低曬

已叫專人運送卡片
可以diu打班日本P

正，想被社長diu

唯總：

流石

跟隊...

追po中伏遺言
雜種快去死
容我去快樂

美咲ちゃんすごい...

係咪仲de緊bug 唔夠膽開event

Event?!

lunatic show 5人版試聽出咗

應改做人人可以攞到31號

game 活動

大把BUG要DE

例如__既3D模組會晃動
統計數字不對
打歌會食鍵
IDOL識影分身

仲要解決load勁耐既問題

仲有抽唔到ssr既bug

千早在你後面......

72已經 overstated左

你放低把刀先啦

仕事中

3.1.0啲判決

3.1.0

最近愈更新愈多bug, 搞邊科

佢是咪an機？我今日打左6sets都冇咩問題

搞到我唔敢update

三層樓準備

坐地鐵打活動打到訓著左 死埋

原來用全隊loli打歌嗰個係你

起身坐左去邊

gay

睇字都有反應...

又變gay post

得雜巴一個正常人

扑街，又笑立_ _香

痴線

素直に

新作

屌...lalabit send email提我要訂佢特典版4th，攞景定贈興

成班痴哂線

孔乙己

舊作

等緊人接力

最衰都係你

你...你怎能這樣污人清白！

不要取笑

第一次睇
好好文筆
成個畫面出晒黎

描寫太過清晰搞到幾令人不安

留名睇古

頂

再訂

頂，啲文人又扮完工上水喇

魔鬼黎呀你

訂amazon慳埋筆錢夠我買卯月膠

買咩膠呀
掌中無劍
心中有劍呀容清

連大天二都
Molamola

杰哥不要

留名睇imas post搬去講故台

收楓さん劍 3000円

瘋了 都瘋了

NO GAY

上巴士打横放行李上架個D都係仆街黎

路人都出現埋

我接受到

高巨講緊日本巴士/機場巴士？

自私狗

機場巴
上面仲有大大張馬仔菠蘿會tag
果然特別多廢中搭因航

有我嘅

Oh...

UO多C9港女
因航多廢中
咁搭乜好

你早醉左
唔係就到你

ANA

ANA好多蝗

咁真係無乜選擇

私人飛機

JAL

間間航空都差唔多
時間會影響上面坐乜人多D

戰鬥機暫時未遇過麻煩友

你地又飛la

留守香港

未試過，好？
有機會試下先

自己揸過去

仲貴過ANA

沒錢，不了

ANA公認服務最好

淨係可以打

ANA話哂skytrax五星
雖然因航都有

ANA D姐姐幫我cum被

我搭過一次咁多，印象真係唔錯
HX 都搭過一次，都幾多香港人搭，同聲同氣

因航就算數啦...

你改名做雜槻唯♪吧

從來不打飛機

你一定好靚仔...

有空姐幫cum

econ就算啦
飛機最賺錢係business位班有錢佬同你屎忽下面堆貨

福岡

想試

長知識了

有時如果捕到佢做特價
真係值得坐下

認真
econ都係好過因航少少
係空姐好笑容啲
飲品派三轉
同盒飯叫正常
因航嗰d真係狗都唔屌

我都好耐無坐過因航了
成機大陸人

幣抽第一次出sr出重複

因航不了 雖然話直航 但仆街太多
舒服歐洲一定中東3寶 日就ANA

同埋三個幾鐘機
坐得舒服最緊要
其他都冇乜所謂

自從坐過長途機之後覺得日本個三個鐘鳩下鳩下就過左去，舒唔舒服根本唔緊要

ANA而家連稅做緊3200
試下無妨既

買左去程了...下次有機會先

中東三寶係邊三寶？

4個鍾內真係鳩下鳩下就過去 好彩既一覺訓醒
5個鍾以上係架機度真係折磨黎

emirate qatar etihad

係 個時飛英國經杜拜轉機都想死

之前諗住同表哥去beograd都想坐etihad

阿聯酋

其實坐FCC都係拎老豆張卡換機票

父幹

有錢人又晒命 扑晒先

大橋巨我地幾時一齊去旅行

你係咪請我坐biz

C人飛機啦

卡塔爾 不過依家情況唔多穩定

m**thk/f****

互扑ok?

我宣布下個post標題會有66.7%係只有飛行系不在的城市

求能夠perfect communication 的標題

只有大橋巴不在的imas po

只有風仔不在的po

飛左梗係不在啦

食完餐飯又見大家互相傷害...

風巴鐘意和風?

可以咁講
但非唯一

DD

其實我覺得自己幾極端下
我都解釋唔到點解會係鐘意飛鳥同紗枝，兩者其實走緊兩個極端

機場碰到成班識既

(唔識高巨巨既...好打極都有限)

きよのさん（安野希世乃さん）、なっぴー（春瀬なつみちゃん）、はらぼうさん（原優子さん）同高橋花林
一齊去迪迪尼

又飛

rly?

高巨在機場出現的場景（イメージ映像)

有冇咁大波呀
肥仔波咩

有保鏢

笑左

想應徵

ML的白板幾有心機，有應節

然後再望下cgss
送石啊ちひろ

呢樣真係抵讚

七夕願望
「我希望雜巴可以唔好咁雜巴」

七夕願望應該係同情情塔塔有關先岩架嘛

「我希望雜巴同唯巴可以有情人終成眷屬」

G持

安野又食

我係雜x偽派

我希望雜唯偽可以有情人終成眷屬

爭咩丫...
三合一啦...

聖雜 聖唯 聖偽 三為一體

分身抽到幸子

個號仲多限定過正身

所以我話佢有bug唔整 執著哂係啲細節位
好似牌board會因為生日同節日唔同
背景果啲又分左勁多

我私心雜係總攻偽係總受；雜唯係攻攻；偽唯係攻受

好多時都係咁

偽係總受...
點解偽唯又會變左攻受

春瀨有時有d相影落似初中生

技術上的bug就算知道左有都未必即刻能夠修正到既，始終知道有bug同點解有bug係兩樣野 而且佢都係剛剛出冇耐俾d時間同耐性佢啦

全部都係gay
雜巴最正常

Good, so where is your chieri card?

㓜㓜ol

...

我已經完全感受到大天使微笑背後，無盡既惡意啦...

當我第一日入呢個PO既時候
大家都叫我小心D....或者係「你死啦...」

當時我都仲未明白...
呢家我終於感受到份寒意...

正身真係黑咗好耐,4期FES都爆死,頂唔順先開分身玩
分身根本係歐洲皇族,正身課金仲要少啲限定

kotomin d 妝一時好好一時睇唔到對眼

你在說什麼我聽不懂

認真淘寶限智絵里acc其實好平㗎咋

痴曬

不如趁機將分身變正身啦

好耐未試過event排2萬名外

夜晚d基佬現哂身

你講你？

笑甚什 你也是...

基，全部都係基

W巴有心事

啲活動有十日就唔想打

雜巴明明直到爆

仲有19體
無留意
去仕事
變左食50石
好痛呀屌

W巨完全冇衝今次活動的動機
佢有小梅星15啦

有感情,不了
玩2個都OK嘅

原來TP m冇想像中咁難打

ME有女朋友 清泉

跟得雜巴多真係會變觸手

後面個連打過唔到

再一次多謝天使巴好意先..

我頂到果度就落閘

對不起我都笑左

大家都好衰

新一代澳一

我看見愛了

祝大空巴下次智恵理3.0 pool時60石出ssr

你想點

希望吧
呢家儲定石先

平常運轉me:想睇雜唯偽bl 小說
認真me:覺得佢寫cg同人小說會幾好睇

大野爸一直都係文豪

好難的...
要對個角色有好透徹既理解先得...
其實有時我都好慚愧...我對CG既野其實認知好少好少

痴線
真係笑死人

祝抽到

多謝

我都祝你成功

不過a巴，我係智絵里警察，你已經被拘捕

佢既罪名係咩？

我不認識什麼智恵理

打錯天使巴老婆個名 死罪黎

處決吧

我次次都睇清楚先
因為係幾易打錯

其實Orange Sapphire 同Nation blue 算唔算pa同co組嘅代表曲呢

後面仲未FC到

算

Cu聽極都搵唔到邊首似

前面live UO最強曲

アタボン

加埋ミツボシ嘅氣氛

我認真諗左一下，其實如果我腳邊有2箱UO，我應該所有歌都會爆uo

下個topic會係乜

不要做厄介
認真 10th我覺得OS個call同UO真係咁耐以黎冇得輸

七夕特備：唯雜終成眷屬

山火現場

講下啫
現實裡面我只有在2nd嗰陣既風色同メルヘンデビュー爆過

uo用過會上癮

對
但係好燒錢

我私心揀 明日また会社会えるよね

七夕特備：唯與雜相約在偽之橋上

nation blue哥陣cool氣真係正到

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[92]只有飛行系不在的七夕

對不起係我錯啦智絵里天使巴大空巴

E

P

L

U

S

老母

老

母

七

夕

比

狗

屌